其實連登仔一方面又話啲港女扮上菜，一方面又咁恨有女係咩心態？

根本港女咁仆街，就係你班狗公養成。
一方面又話人公主，一有女，又係狗一樣服侍人。
一方面又話人拜金，係雞。出去溝女三句唔埋兩句又show錢又出銀彈。
俾人呃係抵架喎⋯⋯

兩班人嚟

我就唔相信係咁，起碼係連登上，唔係兩班人

呢種人真係好偶心，如果我係女人我一定會遠離呢啲人

其實點可能睇唔出，扮唔到一世

平時無女仔埋身掛。

得閒既時候又唔打理下自己，又唔學下新野增廣見聞，剩係日日愁點解無女。

到有女仔埋身咪成個人沉曬落到。FF 個女仔剩係對自己有好感。以為付出左會得到想要既野。最後比人reject 得唔到佢，咪會話d 女係雞係公廁

乜你講真野咁無禮貌嘅